颱風最強盔甲! EDF! EDF!

仲可以隨時棄置

局長出巡